灣仔良心小店介紹

琴晚放工本身經過灣仔軒尼詩道搭車走嘅時候，咁就諗住試吓食飯碗越南粉先上車啦，點知嗰間老街執咗。轉手成AQ餐室。本身以為餐室啲嘢好普通。但呢間就唔同佢主力係買牛扒，而且啲牛扒真心好食過花園餐廳。而且，個湯仲好健康係零味精嘅羅宋湯。不過杯嘢飲就一般。唉，不過呢啲少店夜晚好靜租金又貴，我諗都唔會挨好耐。所以希望各位可以得閒經過去試吓啦。

地址：灣仔軒尼詩道61號

打手 扯啦

How much

笑了

良心小店， 但你表達唔到有幾良心

想喺連登食人血饅頭， 你high大左 ?

良心去左邊?

想知#4係乜水 俾我完全封鎖左